【願榮光歸香港】，又係時候和理非主場

眼見唱歌活動已經蔓延全香港
係時候搞全香港 商場大合唱
有冇人認同？

我其實覺得應該由每個區搞手 再宣傳
但我都拋個時間出嚟先

9月12日 開始 每個星期四
21:30 開始至 22:30

和理非 星期一至四最好
星期五六日 夜晚好大可能有嘢做
星期四 可以buff 星期五六日活動

活動流程：
1. 口號
2. 願榮光歸香港
3. Do you hear ppl sing
4. 未來見 (個人意見only, 可skip)

隨便repeat

地點 (請手足可幫手更新，方便多人為主）：

新界：
沙田新城市
大埔超級城
荃灣廣場
上水廣場
坑口東港城
將軍澳Popcorn

九龍：
黃大仙中心
APM
鑽石山荷里活
油塘大本型

港島：
PP
太古城
杏花新城

P.S.
不分化，不割蓆，不篤灰
你覺得係嘉年華就嘉年華，和理非就係鍾意嘉年華
無成本活動

如果覺得唔好，應該由各區自己搞
請不推文回覆 及

我純先拋磚引玉，香港人 加油！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

唔係講笑 大合唱堅有感染力

推

和理非回合
連儂牆 2.0

唔好太沈迷喺唱歌度啦

我鍾意討論
應該點做

樓主個標題又係既依家邊有主場唔主場
依種活動主要聚人氣

繼續專注喺輿論戰度好過

點解唔去黨鐵商場 可以踩佢老母場

點睇得出唱歌唔係輿論戰之一

再係咁密密唱，呢首歌只會變成今天我2.0。況且，唱歌真係唔係輿論戰之一。

我諗住拋磚引玉咋
各區自行籌備, 時間一致最重要

下星期
加油

其實可以一齊做
同埋和理非仲係好鍾意唱今天我

本身我都好似你咁諗好憎唱今天我果d人
但係今次真係有d唔同，感染力好強聽到個人眼濕濕
連我返工d地盤佬都播黎聽，仲比人問佢唔好比d藍絲聽到，跟住佢話驚西

加返馬鞍山，琴日個合唱好多馬鞍山友

理論上一定係可以同步做，但實際上大家心照啦。依家唔係唔畀你唱，問題係依家個趨勢好明顯就係返緊去5年今天我+閃光燈，其實咁樣好危險。

另外一樣嘢就係，（呢樣嘢係特別針對和理非而講嘢）唔好再自詡係和理非/勇武啦，喺呢個政權嘅眼皮底下，你哋都只不過係一堆搞事嘅人，根本依家要拉人就拉人，唔關你咩路線事。再係咁自我催眠法，大埔墟火車站被團滅事件只會無限輪迴⋯⋯

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快